En na er steeds weer over na te denken, zei hij het leek hem alsof, nu had hij geen fortuin en helemaal niets zou heel onaardig zijn om haar bij de verloving te houden, omdat het moet voor haar verlies, want hij had niets dan tweeduizend pond, en nee hoop op iets anders; en als hij orders moest aannemen, zoals hij had gedachten, hij kon niets anders dan een curacy krijgen en hoe konden zij leven Daarover?
Hij kon het niet verdragen te bedenken dat het niet beter was, en dus hij smeekte, als zij er de minste reden voor had, om een ​​einde te maken aan de direct van belang, en laat hem voor zichzelf verschuiven.
Ik hoorde hem alles zeggen dit is zo eenvoudig als mogelijk zou kunnen zijn.
En het was geheel omwille van hem, en na HAAR verhaal, dat hij een woord zei over het af zijn, en niet op zijn eigen.
Ik zal mijn eed afleggen dat hij nooit een lettergreep van vermoeidheid te pakken krijgt van haar, of van het willen trouwen met Miss Morton, of iets dergelijks.
